香港地唔係乜撚都快既咩

行路一字排開慢慢行
行到去收銀先睇食乜
㩒機㩒完慢慢收埋錢

痴撚線屌你老母

多數係仆街大媽

Pish

慢閪我屌你地老母

Posh

心急輸死你